{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 뷰포레스파펜션(전객실야경브릿지뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数が追加される場合、予めペンションまでご連絡ください。 追加の寝具セットをご希望の場合は、追加料金が発生します。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能であり、男女同室での宿泊は不可能です。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 コロナウイルスに対する心配はなく、定期的な防疫および自主防疫を実施します。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のお客様のためにチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約に追加される場合は、どうすればよいですか？",
            "answer": "予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具セットを希望する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用において、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に関して制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルスに対する対策はありますか？",
            "answer": "コロナウイルスに対する心配はなく、定期的な防疫および自主防疫を実施します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 578
    }
}